好想畀黑警射盲眼

乜都見唔到最好